世衛稱專家組與中國同行有非常好的討論

正在武漢的世衛專家組，昨日到訪湖北省疾控中心，逗留了大約4個半小時。

世衛緊急項目技術主管范科霍夫表示，專家組與中國的同行有非常好的討論，亦計劃到訪武漢病毒研究所等地點，強調要給予專家組一些空間去做科學研究。

世衛緊急項目執行主任瑞安說，世衛會繼續提出問題，亦會要求提供更多數據，認為任何了解疫情大流行如何開始的人，都應該分享資訊。

討論點作故仔

討論源頭屈比意大利, 英國定美國好

等睇世衛又俾支共撚

ok 過左數了 幻幻都準備好了 多謝china

啲中國同行應該全部靚仔靚女